做咗三年幾貢茶 你問我答[6]

歡迎嚟到台式飲品分享/討論/中伏/投訴/意見/訴苦區
第一個po

第二個po

第三個po

第四個po

第五個po

有巴絲成日問嘅糖表:

嚟到第六個po
問過嘅問題會再答 答到你滿意 隨便問
召集所有做台式飲品嘅巴絲目前有comebuy 歇腳亭 貢茶 天仁 賞茶
其他巴絲有咩中伏/投訴/分享嘅請喺咇一聲之後留言 然後撳發表回覆 我好快會接聽你哋嘅電話
廣告時間:
想自己開間 有冇巴絲有興趣夾份

開定等人嚟

你第一

極速正皮留名

短期應該冇邊間會請教人好煩

係咪有獎

你第一個正皮

聽日day off

有咩做 織頸巾？

睇下點啦 無咪其他 都係搵野做下啫

難怪話唔得閒
星期一唔使 冇嘢做 fd又唔得閒

你想要咩

有幾耐假？

起我底
冬天都過哂啦仲織

下次第一個負皮好唔好

恭喜哂

只係補朝早
星期一都係要返朝早

有咩揀

你再唔瞓又唔知醒

唔好 因為每個po都已經有一個穩定嘅負皮

我見仲人cm話好少見男仔織 原來
今個冬天未用過好暖

格雷珍珠奶茶 珍珠奶茶 焦糖珍珠奶茶 芋香珍珠奶茶 朱古力珍珠奶茶

咁又話夜晚過唔到嚟

我聽日訓到十二點都得

放假？

三個月左右

都話自由工

真係有喎
你仇家

無咩需要都唔會無端端利申絲打
織畀好怕凍嘅父母同埋負五度生存緊嘅男朋友

點解要咁對我
格雷珍珠奶茶啦咁

我個陣一早返左屋企冬眠

唔知乜水但每次都唔出聲

好無撈 介紹下

三個月唔夠
一係你唔同佢講

但你做乜唔用紅字
負五度？邊樹

梗係唔講

因為要訓練你食珍珠
好

我未見過豬會冬眠 新品種？

因為我鐘意藍色
加拿大

可以話好
又可以話唔好

惡魔呀
煲得好味既我唔介意食兩粒

邊個係豬

你估下

我屋企有一大煲 好難食
你要唔要食一甩呀

人工高福利好

乜咁凍㗎
你哋讀咩科

認真 一啲福利都冇

原來樓主係豬

難食既我唔會食咖

再講真係自爆
自爆呢d野留返畀樓主做

我又冇話冬眠

但可以時間任返 已經係福利

真係好難食 未熟

邊有人知 呢度人少少

但係都唔係我呀

等你整好味既珍珠我食

又好似講得幾有道理喎

每日兩個鐘得唔得

屋企個啲煮唔好一係唔熟一係太淋

你話呢

話緊遊戲王 已上癮 回憶呀

咩黎

返工個度煮得好就得啦

咁到底你講緊邊個係豬

遊戲王喎未聽過？

睇心情

問緊個個
仲唔瞓

聽過
但冇乜印象
岩岩google左
唔係漫畫黎架咩？

真係好
我返工無得睇心情而決定

我唔係豬呀
我依家訓啦已經好眼訓

出咗手機game

有 你可以兇啲細路

我可以晏一晏先醒 不過都係瞓

慢慢玩
自由工但都要訓先

早抖 結果我仲未瞓

晚安

深夜幫樓豬推post 開始忙喇又

捐血

仲未瞓

開到6

樓主又多左個負皮

點解天仁珍珠奶綠可以咁難飲
每次都係勁苦又得曬曬奶味 難飲過屎水

我返左咁耐無試過惡佢地

正常糖？ 可以叫佢多奶試下

而家先起身確實爽皮

我都做貢茶架，但係最近個個蝶豆花勁麻煩。。。又要不停提醒人懷孕同月經唔好飲，有d 人 問我蝶豆花咩味，我都唔知點答好

你終於出現 仲以為你有咩事

你好 有冇咩分享
我哋直接打落貼紙等客自己睇係叫佢哋搖勻先飲煩少少咁
答冇味就得真係冇味 純粹為隻色

心情唔好黑面都有掛？

多謝喎 已經三個
負皮多過正皮我就唔再開

又見到你留明

你又知香港幾點

噢 去捐血？好耐冇去

五點醒定未瞓？

未聽過人話難飲喎
上面有天仁絲打解答咗你

點會唔知
英國慢香港八個鐘嘛

唔好呀 個post我用嚟望梅止渴架

貢茶有咩熱飲好飲？

我呢邊五點，瞓先 早抖
睇嚟聽日未到兩點都起唔到身

而家三點？你仲唔瞓

計錯
你day off？

珍珠奶茶 柑桔檸檬 黑糖薑茶/薑汁奶茶

咁叫你男朋友唔好負皮

我地要每個人 買 ，我地都要提一次,. 就算係男人都要提佢自己飲唔好比其他人飲

做乜唔打落單同貼紙
咁你嗰間逐個提都幾有心嘅 其他睬你都傻

返工

而家先返
我都就返

心情麻麻
落街食個下午茶再返工
今日一定好忙
D老師好似以為班細路週末無野做咁
比左一大堆功課
但大部分都係我做啊

我鍾意做補習社多過私補
因為補習社D細路先鬧得

佢咪補習社

八點收
你幾點收

唔係仲有聽日咩
叫佢哋自己做
你瞓到而家？

十一
好攰唔想行 搭uber返去先

有錢
我搭巴士咋

uber又虧咗飛的
呢個時間搵的士難過登天

哪有錢

有嘅

我好少鬧學生
不過私補妹妹我錫到燶

弟弟呢

冇啦 好窮
都係遲五分鐘

返呢邊最煩就係遲幾分鐘都打嚟
上次一遲一分鐘電話即刻響

搭的士都遲
失敗

聽日係私補
我頭先幫個細路剪紙樣
我訓到2點先醒

依家無幫男仔私補

美勞都做埋
豬 你瞓12個鐘
原來你補咁多

個司機揸好慢 又塞

我需要補

呢兩日咁靜 啲老人家呢上水啦喂

平時好多野都係我做
我唔係豬
因為我識得起身返學

點幫你補呀

得返我地呢啲打工嘅奴隸喺到

你好得閒咁扮工喎

內外全科都要

真係慘
又寸我 我都識
不過聽日八半

無啦啦叫我入廚房 叫我熟習下係咩意思
話我廚房唔熟

我每日都有入廚房喎 唔熟？

都ok嘅

太抽象
我拒絕

放工
做野太快手
聽日自然醒

巴打 我今個月係kt 分店買過兩次奶蓋綠
已經講明多奶蓋 但都係俾得一隻手指尾咁多既奶蓋
可以點投訴

扮工完畢
放工

我次次就咁叫 都係一啲糖都無
有無絲打可以沖杯好飲嘅比我
(唔係鮮奶綠

我每次都無問題
係咪你去左間沖得難飲既鋪買

屯門元朗都去過

我飲過咁多間都無問題啊
不過你個2間未去過唔太清楚
沖得難飲好似可以要佢重新沖多次？

收工

你到底收幾點 返遲收遲？

中英數通

腦細: 快手？ 咁俾多啲你做啦

又話聽日私補

呢位仁兄好唔要得

sorry啱啱先收工
其實你可以試下同佢哋講下先 如果都係咁嘅話你就同佢哋店長講 如果搵唔到/嗰度冇寫低電話嘅話最後你就可以去官網度投訴

喺嗰度寫低舖頭呀 幾時買呀嗰啲資料就得 會出信同佢哋講
我印像中好似有email不過我唔記得咗
一隻手指尾又真係太少

除左數學
我數學好差

召喚提底

話有問題拎單去換就得

有時會比野我做
但我成日都會執好野準備走

咁其他 出價

聽日私補妹妹生日
我放一日假比佢

三兄弟走珍珠
講笑
我唔補高中

日日唔同架
係咪覺得好神秘呢

你係放自己順便放佢呀？[sosad
生日我會主動話唔補]

最早收幾？
到底乜工

咁平
你話我得高中程度？

大家知唔知有咩茶行好飲過天仁最好台灣嘅 其他都得求解
係咪冇

毒撚唔敢 飲兩淡就要丟左17蚊

放佢呀

識既會收平d
我無話你得高中呀

聽日9:30-12:00

但星期六都返工咁慘

我哋好熟
明明話唔補高中 即係我

放邊個都好 即係你聽日可以嚟
我改咗返四半

星期日都要呀
返9-3

四點半應該得
你真係咁想我黎咩

你份神秘工是咪冇假放

原本問我2:30 我覺得太辛苦所以話唔得
冇呀返工好悶嘛

今日lihkg 好慢
我今日都係唔再回住啦

係囉我load勁耐 仲以為我電話問題

有喎
自己決定放邊日
唔放都得

你返2點半咁我咪一定會出現
但係你都唔知我咩樣啦

回埋呢個算
聽日先再出現

頂我都係
我仲喺度瘋狂熄wifi之後再開返

巴打本身飲好甜 ？
下次多埋糖
你覺得唔夠甜可以即時再叫佢幫你加到滿意為止
至少我地鋪可以

其實你地鋪 多奶蓋 洗唔洗比多份錢？ 我地老細話多奶蓋就要比多一份奶蓋錢。

唔夠糖可以加 但佢話冇奶味都係要換過杯
終於召喚成功 原本已經潛到海底

好啦聽日見

咁做乜返三個鐘都唔放 自虐

我以為4g問題 熄完又開

番唔番天仁茗茶pt好？

這就是神秘工特別之處

pish

如果咁問 番邊間台式飲品既pt好

鮮奶綠會唔會好啲

到底乜工 我又想做 人工高唔高

唔請我
之前有巴絲話好多都等人用 去返啦

點解好多都等人用但唔請你既

唔關我事架
btw和好

好啦我講喇
其實我教琴架

我想知啲珍珠點樣煮架

唔使
多奶蓋會係加多少少少少少睇心情 多係人情唔多係道理
其實你可以問下個客嘅 我之前嗰間就會問 問佢需唔需要加一份 如果唔加嘅話就盡量幫佢多少少
其實有啲係純粹想多少少 你老細要人畀錢加一份又太多四指
你做咗幾耐？

首先你要確定你真係想返呢啲？
係嘅話你就睇下附近有啲咩 其實間間都差唔多 但天仁同清玉算係沖嘢上比較麻煩(複雜)
其他牌子就會比較隨性
但人工應該間間都差唔多

巴打飲開邊間

出現了
唔關你事關你男朋友事
和好？ 琴日講嗰樣都好返啦？

首先唔怕手乾

煲 然後焗 再洗 加糖水浸
你想喺屋企自己煲？

唔好喺我傷口上灑鹽
我都想知點解

唓
咁以為啲咩神秘工
係琴行？

好詳盡 thanks
其實我只係想搵份pt賺下錢 冇咩所謂
但我聽人講一開始做係要全日係廚房洗野
想問其實係咪真？

代答 屯門元朗佢上面講

瞓到三點
我無三個男朋友嚟負皮你
係呀無事啦 暫時

同預備好會主婦手

係呀 好鐘意食但次次都fail
我以為係你地加熱就得

提底做乜一直逃避我

真係想賺錢嘅勸你唔好返飲食業 又辛苦又人工低
之前天仁同歇腳亭啲巴絲話一開頭就係全日洗嘢 我哋就唔係 會學晒出面啲嘢先

琴行同私人上門都有

加熱？原本粉嚟㗎喎
我自己屋企煲都係 應該原料問題
你買邊隻？

你話有一個係
好頹廢
恭喜晒喎慶祝下

係咪演奏級先做得
都幾好呀 人工高又自由

台灣買又唔得 個啲快熟嘅都冇你地煮得咁好食

有諗過去做呢啲就係為左學煮珍珠

講笑啫
賭一杯無糖珍奶佢無睇過個post

係呀，前幾年仲係八級就得
而家就要演奏級先得lu
自由但啲時間好散
有好有唔好啦

咁你一兩日就可以辭職 學完就走
其實材料唔同嘅理學完點煮都冇用 因為你根本買唔到嗰啲

我賭有
其實你哋大家互相知大家喺邊 咁有時咪畀唔到驚喜囉

影嚟睇下你買咩牌子
快熟珍珠即係點？ 濕嘅？

咁我個fd唔做得
同埋就算你放假都約唔到人
我阿媽有朋友做到五十幾歲都做緊 你係咪都諗住一路做落去

六日嗰啲都約到食晚飯嘅
同埋我圍內班fd都係做呢行所以唔難約
暫時都係諗住繼續做呀
因為堅好搵

畀到咩驚喜 好幾個月先見得一次
我都好少睇佢係邊 佢咁毒一係屋企一係大學 同我一樣

巴打 今日見唔到你返工
但有個長馬尾女同事幾靚

例如飛去搵你咁
難怪一齊到

但幾個鐘都要返好嘥時間咁
竟然咁多人做都幾難得
是咪百幾二百

未食飯

咁大工程好難驚喜
佢話咗畀我知四月過嚟搵我

差唔多啦
高級啲咪再貴啲

快啦 仲唔食

未訓

番event果d

最近鐘意飲抹茶類

追到post原來係教琴

而家先上水 我就瞓

準備食聽日八半

肥宅

岩岩食飽

得一半咋嘛

今日唔見左你咁耐嘅

瞓到而家？

咁夜

當初點決定唔再讀書去教琴？

我音樂系畢業架

咩一半???

噢 原來已經咁老耐
咁你教琴係為興趣定點 淨教琴你唔讀書都得

一半自膠

...
一杯
我心諗一杯 打出嚟變一半

入貨公司叫咩名

我真係鐘意架
其實唔同架
我讀左四年音樂學到嘅野係多過冇讀過嗰啲人
不過出面啲人應該唔知
覺得讀唔讀都冇分別

抹茶紅豆
好想買抹茶粉自己整

你不如去訓啦
你頭先已經錯左一次

全部要同總公司買
但其實你搵下都可以搵到一樣嘅嘢 只係冇logo

未食完飯點瞓
聽日要七點醒

日本抹茶粉正
不過好貴

我都要七點醒
唉訓先
你慢慢消化喇

其實自己學到嘢最重要
香港地係咁㗎啦 啲人係會覺得既然你出嚟都係做同樣嘅嘢 咁點解你要嘥時間嘥錢去讀

返九半都七點醒？

次次呢d鐘數就差唔多得返我一個幫樓主推下post

你個邊先下晝 香港已經一點

好想走堂得六個鐘 唔夠瞓

走啦

原本仲叫我返14:30-0:30 痴線
七點起身 八半堂 一點落堂 食完飯點半 搭車返到去啱啱好14:30 再直踩0:30 返到屋企都差唔多兩點
好想走堂

唔想學你

點睇都係你走得多過我

我唔想再唔返 已經一個月

有幾買機票就行得
畀我就唔講啦
rich

有無啲平價代替品

你都唔上架啦

夜貓二號here

雞煲

我夜瞓到你地第二朝起身我先瞓

我聽日番夜

有 台灣粉

唉頂 好啦唔返

已放棄

可恥

咁我兩點先醒

探你

食完飯要消化下㗎

白木你個頭應該有台灣舖頭㗎

開到第六 巴打有冇比絲打騷擾

台式飲品鋪？ 有但好少同好貴囉

睇睇下好似感情台d傾計post

你會發現唔知係邊間

走果陣咁岩見到你哋落閘

成個月番左一日

變左做台式飲品既吹水區 不過樓主好勁咩都答到

樓主有問必答

係

係
我要1.5hr先出到門口

起身

更正 係一日都冇
我星期二會返㗎啦

廿分鐘出到門口嘅我表示難以理解(包洗頭沖涼洗面刷牙換衫執袋)

冇啲咁嘅事
試下問 一定有嘢答唔到

冇圖喇因為係好耐之前

早晨 我瞓啦

痴線我瞓咗11個鐘你都未瞓

可能要買一大包個啲先煲得出個隻味 但三kg一包

唔答點推po

你喺個頭食？

你好 未見過你
因為其實已經冇問題問

話我知

唔係 賣台灣嘢嘅舖頭仔

多謝大家
冇啦 我騷擾佢哋就有
講笑

十一個鐘
呢邊五點幾

你日日都咁夜 瞓啦

嘩邊度有得買 好正

我番工番學都係

我個個fd都話我痴線
要搞個半鐘出到門口
但我覺得我已經做得好快

乜料，你唔係都係要七點起身架咩

有同志

一品呀

你都要番工啦點探我

睇錯左 我連埋搭車先個半鐘 咁你又好誇張!!

仲以為有人同我一樣咁痴線添

淘寶有 你敢食嘅話
台灣嘅就好多都係批發 要大量買 但你想買嘅都有方法幫你嘅

應該係唔會有

咪係

唔好提 傷心事

邊度嚟｜

堂已走

你有啲咩要做

如果懶半個鐘出到門口
化妝就九個字
沖埋涼吹頭就真係個半鐘

我最後接受左去旺角幫更
下個禮拜番5日

咁你都唔識 係咪真係要我講邊度黎

起身(賴15min床)
刷牙去廁所洗面
食早餐(慢慢食可以食20min )
夾頭(15min)
化妝換衫(30min )

真正的女人

追咗咁多個post
都未搵到樓主係返邊間
我係咪太蠢

真係追晒??

我慣左唔食早餐

好多人都慣唔食
但係我唔得

就返工

一直有follow
唔係一次過睇曬

巴打 今日生意好好喎

如何

化妝？

又話好忙

係咪近天橋

你起身唔落床同埋早餐出門口一路行一路食嘅 你一個鐘就到門口啦

肥宅有爆過出嚟

係咩 唔係掛好攰 大家唔好買啦

識人可以買到
我都好耐冇搵佢 問下先
乾珍珠好難煲 跟足上面個煲法都fail

點解可以開到去第6個post

我都唔知
因為變咗吹水po

我有賴少左架
一路行一路食對消化唔好架
No way no way

好健康喎
都好過我嘅

都唔忙返工先

唔好哩係廚房

頂 今日係天水圍買奶蓋星森林 佢封左蓋不特止 仲要加左冰 成杯野勁啖

你終於出現？瞓到而家？

原來個邊都有 去到咁遠買
其實係會加3-5粒冰你可以走冰

有冇用奶精？

好撚鐘意飲黃金阿華田，少冰走甜

我一早起身出左去啦等你咩
Btw

做緊廚房

見到你呀

認真咩
又走咗去

你好

有冇咁早買

有應該度度都會用
走甜

一早出去又唔上水去邊？

每次都見唔到我
因為你係廚房
你有出過黎拎野呀唔係咩

一落車就行左過黎買

因為有d忙
返左學校又去左睇牙

我都係早幾分鐘先返工嚟呢頭睇牙？

我都好忙 一路冇停過而家煲珠先有少少時間

唔係呀
見你返工先坐車黎
點知無緣見你

我今日都一直行無停過

人老左開始注重健康

嗌我
做廚房冇留意有咩人嗌格雷三兄弟走珠
係
放飯

其實是咪真係有分別 試下先

減肥成功

有呀 係我見你唔到咋嘛
特登過嚟

緊係有
你朝頭早一路行一路食實係急急腳架啦
食得咁快會對腸胃唔好
不過算把啦
你呢啲後生仔仲有本錢

唔好意思 我唔會急
但坐低都食好快
老人家口吻

半年lu

我應該老過哂呢到大部分人啦

點解草莓紅茶走左甜都咁撚甜
次次去都走甜 但飲落又係甜到仆街
係咪本身佢都咁撚甜架

用電腦重新追post
終於知樓主係返邊間
btw 之前post上嚟嗰杯星球鮮奶茶
係你主場買架

好無飲唔食珍珠？

ft？人工幾多

因為草莓醬本身好甜走糖都係甜
沖呢杯好q煩

做乜要重新追
幾時？你改咗名？唔認得

好似唔覺有喎

好飲
珍珠好難食

1) 我冇改到名
2) post 3 #604
3) 因為個個都好似知你返邊間
我唯有重新追post去搵返

4) post 2 #6830 問過點可以搵到你
但你答咗好似冇答

我唔知樓主返邊間 淨係知邊區
不過我都幾年無去過個區 知咗都唔會去 好遠

終於收工

有咩問題

因為都係番5個鐘度仲可以做其他野

你化妝 睇唔出

唔算呀 你google下

same

噢 知啦

車錢蝕埋喎

我好少化 因為唔識 但如果真係要都係化少少眼only

其實收11 不過有人lastday留耐左

十幾蚊姐都勉強蝕得起

有幾間架 好食 下次你可以同d同事食宵

恭喜哂兩位
聽日返幾點呀？

起身？
仲諗住你可以去買珍珠

天仁珍珠難食？

12

收工咁攰仲食

車程呢

有冇喊

上次係有定冇化

知邊區基本上知邊間
你香港都有排都唔返啦

個陣未爆出嚟點會答你

我又要7點起喇聽日
訓先

做乜呢兩日上堂都上咁早
晚安

我都想

唔熟個區
成世人目前為止淨係去過兩次

寄去畀你
其實買粉自己整都得手工珍珠

你住邊頭

我番三點

不過約左人12點做訪問 勁遠

收工唔食唔通番工前食你哋連糖水都唔會食架

呢樣唔好提

梗係無啦

你覺得呢

唔自爆

邊頭咋喎

冇

不過你係咪都個零鐘㗎啦

唔會
咁夜早啲返屋企好過

樓主兩點半仲未瞓

我好小心架

三點掛住玩

都冇人知

白木講起我就醒起
今日另一個同事無啦啦問我:你有冇上高登寫嘢㗎？
我:吓？咩叫高登？
佢:冇嘢啦咁
我:咩嚟㗎？
好啦如果你睇到嘅話 係我嚟

有無邊開有出牛奶

間

邊間有出牛奶？即係點？有奶嘅嘢飲？

瞓得返六個鐘

咩叫高登 假左d喎

珍惜生命 遠離自爆

第一個上九點幾丫嘛
個半鐘前起身咪七點
你三點都未訓又過份左啲喎

唔係點答好

透露少少

三點半瞓 不過而家好精神

港島

又就返工

難怪
我返工前都係去過幾次個頭
你唔瞓？

你青春有本錢

同區揮手

慣咗夜瞓 而家個黑眼圈愈嚟愈深色

你唔瞓 痴線

慢性自殺

白木仲青春

返十二 我仲喺屋企

我都覺 朋友話我咁落去好快死

係咁早起身 懶鬼黎

遲d可能要搬屋

返十二 出門口

唔知化咗有咩分別呢

你個肝 因住有事
仲唔瞓

係你果區番工

好假佢又會唔拆穿你話唔知咩係高登

我呢方面好唔似一個女人

搬去邊？

唔畀真係唔知咩

我諗唔止係呢方面

柚子呢 分享下琴日啲布甸點

我已經去到你果頭

就瞓啦 應該

係咪摟打先

你煲咖？

未知呀 但一定唔會係番本身果頭

走甜都甜

邊隻奶類飲品冇用奶精

放飯

甜㗎咩可能因為啲粉？
星球鮮奶茶(紅/綠/烏/格) 蝶豆花鮮奶烏龍 鮮奶仙草凍
其他全部都用

唔係難食？
終於上水

無布甸味

已收工

點會咁 你上次食有味係幾時？

咁快
食譚仔

我嗰頭冇譚仔(好似係)

係葵芳買既每次都有味

我返去食下
係我哋錯 咁你唔好嚟買啦

大辣好正

每次只會食清湯嘅我感到無言

去譚仔要食辣先啱試下

咁你咪有排都唔會嚟

你終於瞓咗 你係咪三四點先會醒

我已經走咗

柚子下次唔好飲三兄弟啦沖朱古力你飲

頭已側

身體頂唔順
我食壽司連wasabi都唔會點
淨係點鼓油

但wasabi都唔係辣
養生好事嚟 你會長命

多謝

罰你食哂全部布甸

每次黎你都唔係度點沖比我飲

我希望我六十歲就死

唔要 唔食

我喺度 你見到我呀

下次咁唔黎你個間買啦

點解呀
六十歲都未算話好老喎

點叫你呀
唔通當住咁多人大大聲叫邊緣中的邊緣人

朱古力都好似幾正咁喎

好味呀
但沖得唔好味就好難飲

好囉

我沖就好飲

買啦

你大叫格雷三兄弟走珍珠

生無可戀 可以嘅宜家死都ok

好呀你講咖

每次你都係廚房

D人會以為我痴線

一係細細聲問 唔該 我想搵邊緣人

巴打 岩岩去左支持你

佢係返工個邊否認左佢係

唔得

我有話你知我幾時沖㗎

唔緊要啦

我喺個po認咗

係支持我老細
買咩飲？

咁等我得閒你又有返工先

你無呀你都無講過

肥宪啱啱係咪嚟咗買 驚認錯所以冇出聲

而家食緊四小辣 表示都覺得好辣

可能係

奶蓋綠茶 少冰少甜

咁唔記得 唔係我沖 我應該喺廚房

已經搵好地方？

你原本唔係三小咩？

驚認錯嘛 你又唔出聲

上次有

最快都下星期五

我好攰你又好似木口木面咁

月尾就知

係 我覺得你附近果間係辣d 不過都好食d

幾時既事

我唔會出現呀

聽日終於放假

以為無戴眼鏡個男仔係你
你間舖真係好多人喎

唔係一早收咗工咩
心情唔多好 啲客煩

新界？

我覺得算唔辣喎 我去另一間食中辣已經辣到想死

日呢？

恭喜 我都係

都講左唔少hints
不如遲d搵人直接影低樓主po上黎

係我 我喺出面咩
今日五個咋

下真架
仲諗住威返次添

好啦 已經決定要儲錢自己開返間 希望三年儲到 唔想問屋企借
但我讀書點算

橫掂都自爆開
不如樓主直接自拍po上黎

係 早晨
我尋晚夢見呢個post開到30

早晨已經就凌晨 你日日就係咁日夜顛倒
咁多謝你呀預知夢

做咩啫你

原本就day ofd

提底你終於出現 發生咩事
我時戴時唔戴

+1

有堂個幾日我就會正常返少少

我夠係

冇
聽日要返工sad

你好淺近視？冇戴con？

你有幾多日有堂

你都冇學返

見講乜你都唔答以為做乜事
探你

都唔會

星期二五day off

一邊三百幾，一邊差唔多冇
戴唔戴都睇到野
之前去配係因為驚會依賴左冇近視嗰隻眼

返工都有dayoff架嘛

你份工咁free 想放就放

我都係 右淺好多 但驚戴con

個邊而家星期日？
即係你今晚要早瞓

點解

唔記得食下啲布甸添

食飯

盡量

下你晚晚都咁夜食架

係屋企唔出街呀我

罰你下次返工食左佢

今日飲完綠葉可爾必思 都係朱古力果煩岩我

我有戴con恐懼症
完全唔敢戴con
所以覺得戴con啲人好勁

類

兩點好瞓啦 變熊貓

返工就一定係12點1點食肥死

會否太懶 又冇人約？

我淨係食自己煲個啲

巴打唔鍾意乳酸類？

我都係 不過想戴

飲完條脷好似似怪怪地

食乜多

成日見啲fd帶到移哂位好鬼驚

那那地

已經變左 返唔到轉頭

來吧

仲諗住讚下杯奶蓋綠
好好飲
你個長馬尾女同事幾靚 代我讚下佢

茶我煲 多謝
唔係掛 佢靚？
都ok嘅但未到靚呀？

返幾

你而家仲生勾勾 再唔瞓就係死熊貓

咁大件事？正常唔會㗎 我成日就咁加水飲
可爾必思成份都正常㗎

我係睇得新聞多好驚

便利店頹飯/公仔麵/m記/隔夜餸

傳說一合埋眼d con就會跌落眼袋

突然覺得你好慘慘豬

11
沖全日

唔好嚇我
香港都就嚟一點啦

我以前都唔敢戴
但其實好易
Youtube都有好多片

我係外國都係食呢堆喎

我都唔敢戴
同埋仲有個原因係 我一除眼鏡個樣就小學生咁

童顏好丫

嚇我唔到嘅

我有時都覺

點解又全日 今次咁快知？

個肝遲早有事
所以消化完就瞓

我諗第一次要人幫我戴先

係為慳錢定點

咁你幾度？

你再老一兩年就會覺得好
我好想畀人check身份證

我已經戴正8年
初時都有fd好驚
之後我直接係佢面前戴比佢睇佢就唔再驚

無人約+唔想出去

你唔係話好憎煲咖咩

你幾度
望過人戴但望完仲驚

今日有煲呢排又煲多咗
係懶啫唔係憎

好毒 屋企有乜做

375
我戴開就唔驚
試過幫人戴
因為佢買左返黎咩都唔識

幾時先食得返有味既布甸

做功課掛

懶得煮同慳錢 出面食野一餐六鎊走唔甩
麥記一個餐都4.49

我買過con 但最後淆底 丢咗
要搵fd下次幫我戴

散光唔記得幾多度

其實可能真係冇味 冇理由你食親都冇

有冇咁多功課

我都係望完仲驚 塞野落個眼球度

我每次戴韓國con一定會有問題
結果又要扔左佢買新
好浪費
有時返學得一堂就會情願唔戴直接戴眼鏡素顏算

因為返開都係
又唔洗開早同收野仲唔塞我上去沖！

可能係啦
但好想個樣成熟d

真係有
葵芳個間煲到勁好味

超多功課堆係同一日deadline

same here

我都係 仲要係下星期
仲未開始做

係唔係大部分傾計既人都做台式飲品

我第一次完全唔驚
不過都驚戴完隻眼會唔舒服
雖然試過戴住去op同玩水

我只係鐘意飲

我岩岩先開始做
但預左有幾日要通頂

之前岩岩過18歲諗住特登去馬會俾人check身分證啦
點知一入去
冇人理我

我係異類
鐘意飲但唔係做

我門口check完counter再check

我又想加入傾計

Same
個保安望住我又欲言卻止咁
後來我染返深個頭終於比人問

我都係啱啱十八歲入馬會 d人望左幾眼 但可能因為我跟住我娘親入所以無check
外國d鬼佬一知道我歲數 第一個反應係 跟住話以為我得十四五歲

黎啦黎傾啦
幫你召喚成日哩係廚房既樓主

我都預咗通

好貴但自己煮唔係平啲咩？
有幾多生活費？

我都有 但好似冇con有近視加散光

我後日一份功課 聽日要返新工，但係訓唔著

一陣拎唔返出嚟

你平時會化妝？分別大唔大
你係day cona
我冇戴就丢仲嘥

但每次都係咁你又唔嘈咪當你ok
唔好畀佢覺得你好恰嘛

我都係 明明已經唔細

可能佢哋落多粉 定係糖嘅問題
冇理由每次都落少粉冇味㗎

冇返過學表示唔知有咩功課 唉
你要加油呀

今晚有得訓等我訓飽d先

你除眼鏡會唔會大啲

日日唔瞓都唔做

之前係而家唔係 你做咩工都可以傾㗎

唔大分別
最多係睇落精神d咁
我用月con因為經常戴

我好驚太熱con會溶

訓唔著

但冇得飲

幾時先食得返
但係尋日食既仙草唔錯

Camp fire就一定除
以前試過一次覺得唔太舒服但其實con唔會溶

我係換成人身份證前特登想畀人check
理想:
實q:唔該 check check身份證
我:好呀 嗱
實q:呢張小童身份證嚟㗎喎
我:你望下個日期先
現實:
入去
實q:唔該麻煩望一望身份證
fd:哦好呀

點解

佢就會話返我又唔洗開早同收野

自己煮係平d 但我又懶得煮（同唔識煮 ）
煮親都公仔麵

你唔係 明明好多個成日上水嘅都唔係做之前啲天仁巴絲已經潛晒

咁好 我好想畀人check 但七仔馬會都冇呀陰公

無動力做野 deadline fighter

歡迎呀 我哋會理你㗎 傾乜都得

主動畀佢睇
染返黑？

你收聲呀

望都冇望我
關唔關外國人個樣早熟事
然後你奇跡地相反

溶 有無咁誇張
溶左流哂落隻眼度

咩呀 我想㗎？
不過做廚房可以覆下po又幾正嘅

你每日都通

乜原來我一口氣覆咗三十幾個

返咩工好無做

我每日都瞓得好飽
除咗今日

懶得洗所以唔戴？
咁你下次不如戴眼鏡嚟

未知呀，政府部門既office助理

有瞓過覺唔叫通

放低電話就瞓得著㗎啦

我11月in依家先話請，會唔會係伏

但你講到兩次嚟食都冇味 我都唔肯定自己煲嗰啲有冇味
佢哋啲仙草煲得好靚 我就全舖最差

我個陣連6合彩都唔識買
要打比朋友問點買
佢可能見我咁緊張唔知問唔問好
我當時漂左幾外國人feel
依家染返深色就細個左

除咗你點睇野
但之前睇新聞話唔係話會溶㗎咩

又話沖朱古力我飲
要等到幾時

又唔係得你一個唔使 點解係得你要沖全日

好唔健康囉
我呢排都食下烏冬 感覺上健康啲
你食下意粉 通粉都好呀

戴眼鏡
咁又唔係直接接觸火
到時con未溶你已經燒著左
製造商都係建議離開用火既地方

我都係 好多日冇寫日記

可以飲㗎 畀3 40蚊囉

寫下每次柚子黎左但係你都哩係廚房

識我既人個個都話唔健康
意粉都有煮過 但係倒d現成既醬落去撈真係有健康到咩

咁又唔會 係之前睇新聞見到話溶咗少少然後痴咗落眼球

日記
我本日記已經係幾個月寫一次

人工點

你朝早瞓 唔講以為你做夜更實q

隔咁耐
做啲咩 釘文件 印嘢？

加芝士煙肉最後打隻蛋
不過呢一刻我食唔到野住

過哂d 功課deadline之後就去飲畀你睇

漂咗
想望下咩色
見你唔識買應該問你先係
大個咗已經冇再去過馬會最多入去涼冷氣坐下 有網上投注嘛

我下星期得五 日返 你又話唔嚟仲好講

好肥 會肥死
點解食唔到野

好似有單新聞係咁 可能副con太廢
你唔帶眼鏡睇唔睇到

我直到染返深為止
唔識我既人一開口會講英文

可能我真係有返夜既潛質

唔好話你唔早啲通知聲 你講我咪準備定
你個名點嚟？見有人同你差唔多名

我無街去咪留係屋企
黎左你又係廚房

好過公仔麵掛
夜瞓+食無定時+食垃圾食物多=早死
我諗你再係咁應該得六十歲命

睇唔到
我散光比較勁

想問珍珠奶茶係唔係好唔健康？用化學野整？
啲珍珠會唔會係車軑

咁係叫月記
我四年前已經想寫 但每年過咗1月1號之後就會拖下拖下 最後就冇寫到

箍緊牙
食野好麻煩所以唔想咬

隻牙點呀 咩事？

有錢喎 幾多生活費呀

咁誇張
睇下啦睇下啦
有時啲有啲客望落好香港人樣 但係就會同我講英文 好想知佢哋到底係咩人

唔知通知完你睇唔睇
你又唔係即時睇到
因為我鐘意食柚子鹽味糖

我樓下仲請人

約你 然後你就可以出嚟
你咁突然 你講定我咪出嚟囉

因為⋯⋯潛規則掛
聽日應該好d因爲有個新人佢應該收全日銀

嘩 大吉利是
我知錯啦你以後唔會係英國時間三點打後係呢個post見到我

我都係 左近視右遠視 加兩邊散光

戴眼鏡咪得一隻眼放大

文書野， 同埋少少清潔，
人工ok架
係我人生咁多份part time最高
~70

我本日記係muji簿 一般厚度 2013年10月開始寫 諗住一日一小段一年應該寫完一本啦
點知寫到2017年都仲未用完本簿

我當時係學校比aeo既人睇中比卡片我
望到我頭髮以為我mix 雖然係真
仲同我講英文問我鐘唔鐘意aeo同佢其他牌子
話我有興趣可以即場面試
但我唔做sales拒絕左

請唔請人

唔係但飲得多又唔太好 一個月三四次ok嘅
鮮奶茶會健康好多
唔會其實粉嘅成本好低 車軚仲貴啦
我表示難以理解中國國情 但一定係由粉煲完再焗先變珍珠

我都箍過 加油
食d粥呀通粉個類

我要留係屋企唔出黎
唔算突然呀

原來睇牙醫係去箍牙？

你遲左la我見佢上星期 有再出廣告，依家得返d 5x蚊

你可以早少少講知你差唔多嚟我會睇多啲
見過有人同你差最後個個字

我咁食無定時 食少一餐用嚟飲杯奶茶唔過份掛
靠緊父幹 我用完屋企人就再畀 但我好慳家所以唔係使好多

星期6比牙醫拉緊左
今晚食左米粉
咬到人都癲
聽朝食麥皮算

終於有新人 我哋有人唔做 但仲未請
但係佢收全日咁唔係代表你都係要沖全日咩 有咩咁好

冇事嘅 早少少啫
見唔到你=/=你瞓咗

透明定係傳統果隻

我箍左一段時間啦

吓？即係點

70
政府工真好做 我又想做點先請

如果我唔買3兄弟你咪認我唔到

btw有冇人用過call的 app係唔係唔使問都有八折

你本簿咁多年都仲冇見都算勁嘅
我係直接打落電話 因為寫低嘅話驚寫寫下唔見

btw有冇人用過call的app
係唔係唔使問都有八折

拉緊左之後個兩日真係零舍痛苦
箍左幾耐？我拆左差唔多兩年 夜晚仲戴緊retainer

用開電話call

要考完dse先la

傳統，透明效果無咁好，同埋好似仲貴

我成9日聽錯佢個車牌，佢好似好忙咁，我都唔敢用啦

半年啦
仲有一隻牙未拉返齊

好怕鐵味

我會盡量早瞓

感覺寫字真實d

我聽唔清會再問
但未試過錯
但係我會企係約定既位
見到com旗就知係佢

無知一問 咩係aeo
講咁耐有冇參考圖望下
你係mix？
人正真好

唔覺有喎

咩味都無呀

so toxic
買完個幾鐘先po相 鬼知咩

都殺 望下先

我d同學話有,唔通係心理作用

食少一餐飲奶茶仲衰
咁即係幾耐畀一次？係一次一筆過畀你之後要你用四年？

Hollister d fd
無圖睇

難怪你話唔想食珍珠 咁就唔係你懶 係因為難咬

仲有幾耐

出街好麻煩
我每次買完即po

聽過aeo parttime都比人 摔數

大概幾個月畀一次

懶係第一
本身唔鐘意花時間咬

冇用過 用開uber但app有8折㗎咩

有新人d舊人咪冇機會收銀
就可以同我交換下

箍牙幾歲前要箍？

下次買其他

估唔到仲有人用電話call

考完先做得？咁考完啦

戴遠視眼鏡唔係會放大對眼架咩

但靚好多

Google話有
但我上次冇 可能 50 蚊，冇得比
我聽日可能搭過百蚊 所以問下

之前聽過話做aeo hollister 好多都係雞
唔想比人label
加上對跑數好反感

聽住先
即係香港十一點？睇下點

但冇時間 我電話都係用語音打字冇用手打

唔回應呀我

咩情況下會成日call的士

d人會特登喺客面對講abc英文
都唔知想點

雞
依家ptgf咁貴，都要做sale

訓教啦我
聽日早起身

示意圖都冇

係鬼 上次都唔係
素顏加風褸咪唔煩

有冇儲起

無話幾歲前架喎，我識人幾十歲都去箍透明箍

台式飲品特色嚟

有客就英文
無客就廣東話
我遇過
但其實2個都係香港人

係喎
但係又話新人會洗嘢嘅？

唔想比人咁快相認
我唔會素顏返學

算有掛

下次嚟買朱古力奶茶加珍珠走珍珠 我就會知係你暗號

唔覺有大到 一樣好細

珍珠呢類咬到2046就唔洗啦
上次係美食展飲過檸檬蘭香子
好鐘意但沖唔返

各有各好啦 我就唔介意箍傳統個樣 個陣仲細

Not奶茶，係牛奶類

我都決定瞓 今晚難得咁多人

我識沖教你

咁叫法個收銀會問候我

真係會大d架
利申：遠視＋散光

冇啊佢返2-9

快教我

遲到， 夜歸

得鮮奶仙草凍
好似都冇乜邊間有出淨牛奶嘅嘢飲我真係未聽過 可能comebuy有 你可以望下 賞茶天仁歇腳亭清玉肯定冇

大家早抖

你下次嚟我考慮下
係咪十蚊杯好細杯個啲 我都買過

早抖 其實你都唔早瞓得去邊啫

遲到仲call等好耐喎

我十二點就想瞓 見咁多人結果傾傾下就兩點幾

下 多數唔使5 分鐘就有架啦

琴日十點幾起身訪問完人就番工 仲遲到 收工就過黎買野飲食譚仔

唔sure 佢派到邊就住邊

你係咪已經食辣食到麻木左

唔知幾時先得閒黎

樓主
而家係3:00am我去瞓啦
講得出做得到

打完段字變咗3:01

晨早起床清新開朗

起身了
去訓個教推左7頁po

仲晏過我
琴晚好熱鬧

放假緊係訓到盡
自然配係何等幸福嘅事

失憶唔記得晒配方

咁點沖
太耐冇返工？

自然配
我自然醒11點已經起身

證明我未醒哂

你好似係咁多個入面最早瞓 但係你最遲醒 仲話未醒曬

但貴

唔會啦 啲同事好nice

冇留意原本已經大細眼

我都想收足全日銀

儲起飛去搵佢

截唔係仲快咩
但我通常一趕時間就截唔到

有冇扣錢
唔返屋企食？

咁希望你去港島

邊係

第一日你已經做唔到

都唔知係咪真係有瞓

為什麼

毒L表示冇潛質做sales

你係得閒但懶

上次買個收銀係個肥肥地既女仔
佢瘦返應該幾靚

我仲用緊電話call

因為我係你地咁多個最老嘅一個
所以需要多啲休息

佢之前瘦幸福肥
五官ok

請即加入uber嘅大家庭

老人家
封你做長老

大家今日食咩
是日午餐:隔夜飯+燒賣+過期咖哩+豆腐

真係過期2016年10月

岩岩先食完早餐

最佳食用日期姐下話

唔係不過上次食完未死得 照食

已經係午餐

啲人係咪去哂扮工

你冇得扮工

唔洗做功課咩

我都肥左好多

唔洗啦多謝

車
你今日要返工咩？

咁你幾時開始趕工

有冇50kg

唔使 星期五先

咁即係你都冇得扮工啦

我意思係你份工都冇得扮工

係
要用腦諗

失望
冇新人

個人冇返工？

我隔一兩年冇沖先會但返工有時都會醒唔起

教琴都有得扮工㗎咩

點解冇
等等先 究竟扮工嘅確實意思係乜
我驚我get錯

唔做

係咩 唔係係咪都係咁教咩
google

遲番走就得
其實係因為被飛機所以無同屋企講番去食

唔想住港島

港島人

點解
港島好方便喎

譚仔

好多港島人
可能因為好陌生

Goo完
其實雖然我個人要坐喺琴房入面上堂
但係有時我個腦係諗緊其他野
例如今晚同個fd去邊到食飯好
一陣去唔去買嗰對鞋好
因為啲細路嗰啲歌好簡單架嘛
我地老師一分鐘就彈完嘅歌
佢地可以搞十分鐘

你食咩底
唔好同我講又係大辣

今日開始
雖然未返到屋企

有

最瘦個陣呢

幾點落堂
聽日要返學

真係慘
我都想我哋可以咁

返工近喎

佢四小

琴晚譚仔今日又譚仔

好好做咁
收咁貴你都冇認真上

我好專業的
我隻耳仔聽緊佢地有冇彈錯架

45?

咁勁
會唔會鬧

又去行街

是咪就到55

屋企好多芋香粉 求接收

大鬧唔會
真係彈得好差會輕微地話

去左食野行一陣姐

唔話你知

明嘅

再唔做今晚就要通頂

樓主次次欺騙我話黎

沖埋涼就做

有冇教大人

原本嚟 但瞓著咗而家先醒

邊有次次

真係有瞓，但瞓唔著
四點先瞓著 十點幾被個惡夢嚇醒瞓唔返 都差唔多起身返學

白木呢 你兩個可以一齊通頂

講完你就出現
終於要上堂 恭喜恭喜
咩夢

有
好多有小朋友嗰啲呀太學

我通香港時間頂架

召喚成功
我夢見我男朋友走咗去第二個星球就咁人間蒸發咗 我傷心欲絕到即時醒咗

仲唔係次次

賣飛佛

呢份工grad左可能唔做

你哋罰錢

我係證人

我前幾日發夢係地鐵有個2-3歲既肥仔係我大比屙屎

大辣好恐怖 唔想屙番出黎

今日準備埋份稿就訓
聽日上堂先開另一份present
0%

樓主星期5幾時返
我個日要出去

食飽今日可以開第七個po

教個啲會唔會好大壓力 又唔話得

係喎

勁呢
咩夢嚟
成日諗起佢仲傷心到醒咗

有冇食蕃茄湯 未食過

咁返工都喺港島多㗎啦

扣一成bonus

咩證人
兩次咋嘛

gp project？
仲唔做

又話有功課+懶+唔想襯衫+冇人約+唔想出街+箍牙緊咗=唔出去
我開早

應該關我個名事
有本書叫《頭髮》
衛斯理被人傳送咗去外星 個度時間快勁多倍 結果白素係地球苦等佢六年

我都有group project未做
個鬼妹groupmate仲叫我今日畀我個part佢 我陣間返到去要同佢謝罪我係未做完
我發誓我唔係freerider

笑左
不過襯衫真係好麻煩

唔會喎
反而好多都好nice
因為大人學得都係有心有興趣先學
所以都教得幾開心

無 我見佢臨尾會畢一坨蕃茄落去 個坨野好核突

兩次=次次

以你個個月都有bonus黎計又幾多既

咁你當初叫白木係因為咩

咁都唔係點先算係
你仲唔做

萬年同一件衫/著褸搞掂

但好多新鮮蕃茄咁

唔多 冬天好少

話不能這樣說

咁就好
我都想搵到樣自己鍾意嘅嘢

咁你搵到未

係呀gp project
比人玩死揀左條難題目

得啦咁我都係唔出去係屋企做功課算

唔怪得有浸味

我fd話好好食 但之前睇住佢係個櫃底度拎果箱一坨坨既蕃茄出黎就無晒興趣

搵唔到
應該係話搵唔到食
然後書又讀唔好

咩有浸味

而家呢個時代已經唔洗話讀好書先叫好啦
慢慢搵下自已鐘意做咩啦

我deadline前兩日會嘔到d見得人嘅野畀佢地

我都係

鐘意做嘅野搵唔到食

臭崩崩

全組都唔知點做？
攬炒

鐘意訓飽食 食飽訓

你major讀咩架？

又話要出去
嚟啦咁你

眼不見為淨 下次去食

商科 其實完全無興趣 所以讀得唔開心

玩完
食得屎
仲比人chur